如果返返下工, 收到老細死左既消息

咁員工可以點做? 細公司

你做老細

等執，試過

1

RIP

全力支持差佬互助會立即捐一百幾十億去祖国振災！唔捐即係唔愛国！

搵工

講多D，有興趣聽

老板突然走左，無人出到糧咪去勞工處

返公司搶野

如果冇其他決策人話到事，公司話事權交俾老細親屬，但冇做生意經驗基本上都做唔到落去

資金周轉方面好彩既話，老細有買落Keyperson保險就公司有錢用，如果要等遺產承辦拎錢應該要半年

利申 9up

揾定後路，做定帛金

等執

要睇本身有無安排，無就等執

開心

買隻燒豬返Office賀一賀佢

幫自己計糧出糧收自己辭職信再出封reference letter比自己之後搵工

如果個老屎弗秘書死撚咗我會開心失眠一個禮拜

你有料既咪入資一起做, 前提你要知公司有冇錢賺
無既就快手搵工走人

仆街同我死返上黎出糧先再死

其實係唔係真
聽人講過公司收皮無糧出
個個係到搶值錢野

睇有無安排
無咪搵工走
佢死關你撚事

唔好講D唔講D

巴打係公務員手足?

其實如果執硬既，封reference letter已經無乜用
都verify唔返